覺唔覺用😅呢個emoji好撚黑人憎

可以將一句普通句子既語氣變到好差😅😅😅

Sor lol😅

我最憎就係呢個

🤷‍♂️who fucking cares

覺😅
黑人憎到爆😅

😀😃😄😁😅😊🙃🤗😑 呢堆

好似自己好委屈咁

屌你老味😅😅😅

食屎啦最憎呀，敷衍到死

🤦🏼‍♀️ oh! shit!

😅😅😅😅😅

係呀😅

🤓🤓🤓🤓🤓

😑😑😑😑😑😑😑😑

😅😅😅

梳囉😅😅

覺 ，好難為佢咁

🤓🤓🤓 同埋呢個

連點解都唔知

下😅

用咗=無用

😑😐 最憎呢d... 用呢d 好似話你做錯又好無奈要同你講翻岩咁

🤓點解

😓😑呢兩個仲黑人憎

但真係可以表達到自己嘅不滿

😑就擺明串人/唔想理你個陣用啦

見到即刻已讀

好多emoji 都好憎 但都係知咩表情
🙃呢個我真係唔知佢做乜鳩
咩意思即係？

😑😅😅😅😅😅

😅😅😅😅

😅😓😑都係咁乞人憎

😅👌🏻

好撚憎
利伸 成日男朋友用

我老母好鍾意用

哦😅

屌

加一

😅😓😑😬 見到唔想同佢講野

覺 好憎人用
笑到咁勉強 不如唔好笑啦

😅唔黎咪算

😒

好笑😅

不如講下有咩emoji係ok，好似咩都有人憎咁😅

🤔

覺 仲有😑
做乜鳩啫

唔覺
好撚頂癮😅

呢個真係特別闣

唔覺☺☺☺☺

以為得我一個咁諗

😒😒😒😒 好撚憎人用依個 死港女西面

😅😅😅唔覺 咁真係無撚奈丫嘛

屌你老母直頭想一拳穿過嗰moon打撚到佢入ICU。

屌你老母😅😅😅

😂

🖕😮🖕

😅😄😪😒😊呢d都超黑人憎
如果女朋友用 就仆硬街

最撚憎笑喊嗰個 好撚假

😉 最on9

屌你老母😂

我都好憎

🙄一見到呢個就想屌柒佢

Aggerrr 好撚憎人乜9都用呢啲😅😓
一見就慶

最憎人：下😅

極覺

做教畜
學生比呢啲emoji一定hea覆

我😌

屌你老母又係我錯😅

😑😓😅 真係無撚敵

唔想應咪唔好應囉😅😅😅

係囉😅

😀😄😅😬😬😃😇☺️😊😓🌚👋🏻都唔中意

都唔知😅乜 係唔係都😅 咁撚無奈就咪覆啦😅😅😅

唔覺😅

😅😄

好似唔想理我或者覺得我好煩厭咁

以前sms果陣好鐘意乜都加==(唔好話我5p)
乜都無奈 好笑又無奈 冇野好講又無奈
而家就乜野都加😂
但有左😂之後就覺得無奈到做乜9先會用😑

呢個就擺明不爽/做乜9果陣用嫁啦😅😅
如果唔係打黎做咩?😅😑

認同

同埋呢個😀見到都嬲 屌你做乜鳩姐😀😀😀😀

笑死😅

咪就係想屌你囉😀或者叫你收皮😀

屌你老尾呢兩個係我最憎
好撚炆

agger😅😅
btw 😓 呢個都好撚黑人憎

以前返工個老女人成日用
都唔知想點撚樣

☺️<-保險人士專用emoji

少少😅

😞😨😧😡🙈😎😘
最常用呢幾個

見到就火起

照咁睇好多人都好憎笑、無奈、萬用既表情

屌你老母😅

屌你老母 😅😅

😅😅

戇撚鳩😅😅😅😅😅

唔緊要啦😊

🤔😒

😥😓😰😅都好撚黑人悌！

好得意 ，好似布丁

究竟🙃😶🤓意思係乜

真😅😅

💁🏻哩個認真港女之最

扮委屈

覺 好撚覺啊屌你老母🙄🙄🙄🙄

😏點睇呢個

根本就喺咁
唔通兜口兜面屌你咩

不如打😅既人 十八代死老母

🙄

😓😓😓😓😓😓😓😓😓😓😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😮😮😮😮😮

我老婆一做柒事我就出佢

覺😅

呢個都好黑人憎😓😓😓

好撚憎人用呢個 一用我就發火

😅

😍😏😝😆😊😌😉👊🏻🤛🏻💪🏻💃🏃🏻🔈🎊🎉好撚憎呢堆 屌你乜撚野黎
但啲女同公司群組啲人又好鍾意用 戇鳩鳩咁

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

update咗多咗好多emoji
🙃究竟呢個係乜意思

我稱呢個濕鳩emoji做尷尬笑，
我女朋友一用，我就反面。
好似同我講埋好L委屈你咁

佢衰在係好似好委屈好難為你咁
我情願直接反白眼

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

屌你心中有怨念既話用咩emoji都可以令你唔順眼

😪問過佢未

冇事喎😊

我屌你老母 超虛偽

咩啫🤓

😑😓😅呢三個emoji真係好黑人憎😊

sorry😅

屌你老味西😅

下？😅

😹🤥😼🤡🔪🙂 我常用👈🏽

😧🙄😅😒

見到就想用念力屌撚死佢

屌你老母臭閪，咪撚再用呢個表情
好想咁鬧但唔敢屌出口

好撚憎呢個尷尬笑，整呢個表情個條友仆街死

閪面三寶

多謝曬😅

冇辦法啦😓

憎到想倒吊條友毒打

洗唔洗呀😅

😅😓😑 最撚憎人用呢啲
明明講緊好笑野 點知對方覆😅😅😅😅😅😅 我屌撚你老母 又笑又流汗 汗腺有問題去睇醫生啊臭雞🖕🏼

😳
個人覺得呢個都好黑人憎